覺唔覺用刀鋸扒好撚扮野

用叉就食到啦
扮晒有禮儀咁

直接申頭落去咬

咁都有得屌

禾中意牙你吹咩>.<

Are you a dog?

係 我平時blend爛 用筒吸

啲扒要煮過先食仲扮野
徒手就咁搵隻牛就咬到啦
扮晒野咁

手刀

咪就係
應該好似獅子老虎咁
一野咬落隻牛條頸度
鬥耐力

人同動物既分別就係人識得運用工具
樓主你⋯

唔用刀用電鋸？

死窮撚 無錢請工人喂你食呀

樓豬畜生嚟